分化撚全部同我入嚟

重記唔記得半年前和勇嘅比喻，和理非代表盾， 勇武代表矛。兩者互相配合，先有機會戰勝對手。但啱啱有好多post，有好多都係和鬧勇，勇鬧和。 做就左我地敵人(警方)最想睇嘅互(傷)矛盾。

雖然今次嘅終止遊行令到大家真係好嬲， 但問題唔係在於勇武破壞定和理非指責，而係對手用嘅招數有幾賤，大家可以見到對方放咗兩隻狗去破壞匯豐，然後再藉啲意講取消遊行， 可以見到佢哋幾咁無恥先做得到。

所以而家最應該做嘅係點解決呢啲賤招， 就好似呀啱啱有個post講，勇武可以用自己人bug， 而和理非就要做多啲國際文宣，要畀敵人諗得更加多。

最後我想講，話自己唔係分化撚嗰啲人，有可能你冇察覺到你其實做緊分化。

如果我咁諗係多餘嘅話，可以直接無視呢個post。而如果我有乜嘢錯，唔好屌我，我要嘅係改善意見。 但如果我講嘅嘢係啱嘅話，請幫推。

agger